每天貼4張赤足照 她月賺16.7萬元

翻攝自《每日星報》
加拿大32歲女子古德(Jessica Gould)是位名符其實的「網紅」，她在《Instagram》上有超過萬名追隨者，這些人不只欣賞分享她每天上傳的照片，更會主動匯錢、送禮「打賞」她，古德現在每個月光靠此平均就能賺進4200英鎊(約台幣16.7萬元)！

古德不會在網路上開直播、唱歌跳舞耍寶，她每天做的，就是上傳4張「裸足」的照片，滿足來自各地的「戀足癖」。古德認為自己的工作，就是個「戀物癖女模」。

「我從來沒想過，會有人那麼喜歡我的腳」，「長久以來，我都無法想像我有多離譜，或者說，有一天我會發現，原來自己已經深陷在戀物癖的世界裡無法自拔了」。古德最初只是上傳一些自己赤腳的照片，但一切就從她開始收到一些願意為他的赤腳「奉獻」男人的訊息後起了變化。

「當這類的訊息越來越多，我開始相信許多人會為了這項『榮譽』付錢的，很快地，我就知道要怎樣利用這些照片，來增加更多潛在的客戶」。現在，古德在《IG》上擁有超過一萬名追隨者，每天她要做的，就是上傳最多4張新拍的裸足照片。

古德會在自己每張裸足照片底下，加上「#findom」的主題標籤(Hashtag)，也就是「financial domination」的簡寫，這個字在戀物癖的世界裡，代表對女性的服從(submissive)，也是對女性財務上的奉獻，因為「匯錢給女王能刺激他們的性慾」。古德在自己的介紹中，就備註了網路支付PayPal的帳號，這樣戀足者就可以直接匯錢給她，她還強調：「我們不做傷害性或不安全的事」(Nothing we do is harmful or unsafe)。「我所做的事，是和客戶間權力的交換，我相信我們彼此都在服務對方，沒有什麼好批判的。我扮演著一種角色，他們則乞求我來扮演這個角色，無論動機是天生的性慾，還是其他任何原因」。（於慶中／綜合外電報導）

@老腦再世_

ig 大把正過佢

link?

32歲個樣成個50歲阿婆咁
鬼婆衰老速度接近音速

游b可作參考

咁撚老 班鬼佬係咪死開屎

隻腳巢皮架喎

百貨應百客 on99
唔駛錢俾我屌都唔屌

靠雙腿搵錢

我覺得不行

較咁大隻字先嚟打錯字會唔會柒咗啲

有留意開佢
佢d腳趾係幾靚

More

ig 呢?

對鞋。。。

lm

老到無曬彈性都j得落

16萬台幣

標題黨

哇屌你老母真係32歲？30年前呀？

呢個年紀都有咁多收入